有冇人屙屎嗰陣會舒服到叫出聲？

有既話係咪有hehe潛質 ？

又唔係舊屎縮返入去舒服到叫出聲

咁啲人玩拉珠
都係抽出黎嗰野都high 啦

gay

Pm

你係咪有玩開? 咁都知?

嗰設計應該係咁
AV h-game都係咁表達

啲濕熱屎好正，覺得暖住個屎眼又痴住咁，柯到連個屁股都要擺下擺下，好㾗